有咩生物係個心黑色 個肺白色？

聽講尋日發現咗一隻黑心白肺嘅生物
今晚開香檳慶祝下先

恭喜黑警變”武”警
#三萬THX